咁樣其實係咪已經過唔到vetting?

有馬會account
仲整埋自動轉帳
銀行account幾千幾萬蚊出入

你講啲咩嘢 vetting

警犬

下

有千幾萬仲要番工

幾千幾萬，何來千幾萬

你自己都唔尊重自己想考既職業，點解仲要投考

賭仔90% fail

想考既職業同要生活係兩回事黎

咁我唔洗去fib啦，曬時間